"牛頓"未死, 今年幾多歲

牛頓+蘋果=萬有引力

石

青山+走犯=石頭

光+熱=火
火+歌=我
if 我+歌+你
then 溫度--->1.417×10^32 K

死傻尻又開po

你個弱智仔仲開埋啲廢po